究竟係我錯？定係我跟唔上社會？

最近識左個女仔
係朋友搭朋友識嘅
佢係讀名校嘅乖乖女
人又好又溫柔又靚
但佢男朋友係個player flirt女無數
17歲已經有十個ex

所以呢個女仔以為用身體就可以永遠留住佢
於是比咗隻豬佢食
果然一食左隻豬 條仔即刻講分手
結果個女仔特登搭飛機去外國專程搵個男仔諗住復合
但係條仔就就即刻玩失蹤話唔會見佢
劈低個女仔自己一個喺外國

到最後Ｄ朋友驚佢出事
於是就介紹咗佢畀我識
一開始好地地，諗住開解下佢
點知最後搞到自己都代入佢嘅情況
唯一向好嗰方面諗就係而家個女仔已經冇乜事
但係我而家就灰到核爆

諗返起當年我覺得扑野呢啲嘢留返結婚之後先做先係最好，為咗咁樣我忍得好辛苦
所以而冇同初戀做過

因為用安全套唔係絕對避孕
食藥又會影響個女仔嘅身體
所以最好都係唔好做
[呢個變咗做我嘅個人原則]

咁結果最後我條女都俾帽我戴
但係去到而家我都覺得我做得啱
雖然比班friend係咁笑我 問我係咪唔掂

雖然呢件事已經過咗接近四年，我仲係單身，未出到pool，成日口講話已經放低咗

點知一遇到身邊嘅人有同樣嘅情況 嗰種失落感同埋悲傷即刻湧番上嚟
同埋點解呢個十七歲嘅男仔可以遇到個咁好嘅女仔，我就遇唔到

究竟認真對待感情嘅男仔， 係咪永遠都要係喺情場上面蝕底
反而嗰啲食女無數嘅player，就可以係咁呃完一個又一個

經歷過呢件事之後我開始諗，忍得咁辛苦唔同女朋友做同用情專一究竟仲有冇用？

定係跟返個社會隨波逐流，周圍flirt女 周圍食女？

我開始質疑同埋反思自己嘅個人原則，究竟咁樣落去有冇用？

正正經經call g
或者
認認真真搵sp 算啦

你條野拎黎屙尿？

中二病毒撚 睇純愛故睇上腦？

你行幾轉嗰啲乜乜大廈，你會知道世界已經唔同咗

1. 就算你當年同女朋友做咗，唔代表最後唔會戴帽。
你喺情場上失意可能係源自其他原因，例如興趣不合/性格沉悶/樣貌/身高/衣著/談吐/金錢。

2. 如果你忽視咗以上原因，就算你周圍flirt女都唔代表會成功溝到女。

3. 你的原則背後的理由好薄弱，純粹因為安全套唔係絕對避孕你就唔去做。
咁搭飛機唔係絕對安全，可能會有航空事故會死，咁你係咪唔搭飛機？

4. 如果你堅持你的原則，不如試下搵返有相同原則的女朋友，例如基督徒。

我諗分享既講者同你有個諗法類似
始終每個人唔同階段/層次要既野都唔同

又咁樣講你同人地唔同既原因既分別，你有一個人地冇既同理心
但係係咪要自已做一個拯救者嘅角色？
有啲時候可能要用非常手段，當然做返自已就最好

p. s. 可能199咗

緊係你錯啦，咁大個人仲做井底蛙，咩都你以為你以為！
世界潮流 道德標準 價值觀等等，年年月月都變緊，你就一成不變，仲以為自己好男仔真心真意！
純愛L通常代表
1.西又唔識小 ，情趣更加無
2.哄又唔識哄人
3.悶到發瘟
4.佔有欲太強，迫到人地斷氣
5.好聽D叫堅守原則，難聽D自私唔肯為為現實改變。

你講得啱

或者可能有時真係要改變下自己去適應個社會
以前嗰套可能已經唔work

見到咁多師兄屌同負評
睇嚟我嘅思想仲係好戇鳩同好唔成熟
係時候諗下應該點做好

唔好意思呀，咁多位
要你地睇咁長嘅戇鳩文

同理心我都唔知有冇用
我淨係知呢樣嘢已經畀咗好多痛苦我
但我又唔可以冇咗呢樣嘢

叫我完全唔理其他人嘅嘢我又真係做唔到
真係好辛苦
anyway thx Ching

okok
現實永遠都係殘酷嘅
絕對明白

通過你講嘅嘢亦都知道仲係咁戇鳩鳩咁樣諗嘢
到時蝕底一定係自己

女係要黎屌架 溝咗唔屌 溝黎做乜

明白哂喇，師兄

樓主加油
利申A0

話明player就一定有吸引女嘅特質
但你就無，以為玩長情可以留到囡

咁唯有轉行做player

唔使加油啦

我知我衰係邊
咁多位師兄已經點醒我

你根本未消化到的講嘅嘢
我唔係話你嗰套work或者唔work，我係講緊你戴帽依件事同你的原則係irrelevant

負皮你係因為少少野就可以令你改變原則

轉做player第一件事唔可以係悶撚

我都知其實兩樣嘢冇關係
咁睇嚟我舉例舉得唔啱
唔好意思 誤會曬

咁可以點呀師兄

我會試下

希望自己唔會戇鳩當有趣

你好悶

周圍食女同所為專一、唔搞
都係各自嘅選擇
冇話邊個比邊個高尚
自命清高喺到感嘆其實好中二
你可以繼續你嘅執著
但唔到批判到個社會有病其他人好差